有冇人呢幾日去左驗口水

有人話依家就算陽性都可能五日之後先通知
咁咪好易傳到周街都係毒？
前日睇私家醫生 琴日交咗樽仔今日都未有消息
而家好撚驚

巴打乜咁岩呀 我呢幾日都有驗

下世小心啲

咪出街啦你

唔敢出

你門診定私家？

私家

私家診所宜家都有冇得驗架？

我前日交樽今日都未有消息
明明講明1-2日有報告

俾錢拎樽仔，之後自己去交

佢會俾個樽你自己交去驗 除非去私家醫院就會幫你驗埋 但係收你一千幾最少

驗得咁撚慢 就算樽口水本身有毒都變無毒啦

衛生署都仲係同我講緊中招會三日內通知

你今日驗？

無可能就係最好嘅消息

14號交左，岩岩打嚟話啲樣本漏咗，要驗多次又要驚多一個星期

幾日前
政府診所

咁既話巴打應該平安無事

我星期六交口水，星期三先通知冇事

睇其他post都見到有人話漏左 但係都證明佢哋三日後先開始驗你果樽口水

我等份報告返工
貪平去X健驗$950
有同事去其他公司驗，第二日就有消息

大家咁話

嘩而家炒到咁撚貴?

咁貴 我去普通嗰啲私家醫生到拎樽仔唔洗錢

政府前日交樽 今朝訓醒就有sms

有病徵send政府唔洗錢，但剩係出結果無實體報告
要錢既會有實體報告，多數用來通關

好似私家慢好撚多 其實唔驚佢驗左無事但未通知
最驚係佢連驗都未驗 第五日先話中左招

可以漏左架咩🤔

小心比人收集儲入dna庫

好似個蓋唔夠實會漏出黎

屌 我都係，話我樣本蓋扭唔實漏左，搞到要等多一星期先返得工

有無唔見銀包, 自動波LA

日日驗

加油。祝你好運

有

懷疑驗到中招嘅人都俾人滅晒口 暫時未見過人話自己中左招

我係政府醫院驗一日就有結果

好快知
我就係中左招
依加起醫院
記得帶電腦 唔係會悶死

有咩病徵

口水好臭

今朝掉左個口水樣本去醫院，星期一會唔會有消息

尋日交左樽仔 私家話要4-5日先有結果 而家日日都好擔心

唔洗驚 後生既話死唔去 可能一個星期就出到院

早日康復

有幾快？ 即日？

想問即係點樣?
我可以就咁去私家診所唔洗睇醫生就咁拎個樽?
求解
有啲喉嚨痛 淆淆地

星期一交咗樣本
到今日都冇消息
係咪要等到聽日先可以放心？

有冇用電腦睇片打j

大家講到私家成千/千幾驗好貴，政府又平又快咁
屌，我唔想用dna 送中換返蒞囉

祝你早日康復

聽日交樽仔

當平時睇醫生咁佢都會收診金 如果佢開藥俾你都會收醫藥費 只係個樽唔會額外收錢

聽講警署都有得驗
有懷疑盡早向警方報告

巴打身體如何

試吓打返去俾你睇醫生果間醫務所問下？

琴日交左口水樣本去政府診所
原本話預4個工作天先有通知
點知今朝就send sms黎話無事

睇嚟政府診所真係快過私家好撚多

好驚，今日交左

唔驗咪無確診

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

冇病癥/勁輕微驗閪咩, 真係中左即刻的你去隔離, 都ON99, 根本我覺得其實好撚多人中過, 只係唔嚴重, 自己好返左

衛生署黎收曬成棟樓嘅樣本啊
冇得問

同事10號係私家診所驗
陰性 到今日第7日先有結果

好似呢啲係冇sms通知的

因為咩病徵而去睇？
有病徵咗幾多日？
保重

驗黎都無用 驗左陰性冬天一到隨時變返陽性
台灣號稱幾十日無確診 有個日本人上個禮拜飛返日本變左陽性 天氣寒冷

可能就係因為陰性先慢慢通知佢

冬天一到隨時變返陽性

星期二去盈x 即日交埋樣本 到今日都未有報告

我去驗咗，去診所，喺彩虹邨
個姑娘話有事兩日內衞生處有通知
如果冇事，五個工作天後會由診所通知去攞報告

我都係今朝交去政府診所，假紙到星期六，盈健姑娘話星期六晚都冇收到message 即係冇事

唔知呢一個兩日內通知應唔應用於私家醫生
最驚係私家醫生嗰啲要排到第五日先開始驗

14號交樣本，都而家都未有通知有報告拎 。

利申:盈健到拎樽

醫院24小時一路做緊

推

就係想知其實佢哋有冇話會最遲兩日會驗哂兩日前既口水
定如果太多人有機會真係第四或者第五日先開始驗我果樽

中左先會有通知😂😂唔中唔會有

大家有冇病徵？
我有低燒同喉嚨痛起痰，
係盈健睇醫生加藥同樽530蚊

出面私家都係外判比化驗所做, 特別依排咁多人去驗 實慢

屌, 我要報告下星期飛..
份報告又要72小時之前, 而家仲要幾日都驗唔切, 即係點

依家好多私家化驗所都驗唔切
見好耐都無results 既話唔洗太擔心
純粹係做唔切

個人經驗星期日交樽
個護士話等3個工作天
有事先會通知
利申：睇私家

琴日有少少低燒同頭暈 仲有少少鼻塞
食完藥今朝好返好多 好似退埋燒

早幾日去左賽馬會門診，果日拎樽仔，第二朝交樽仔，姑娘有講陽性會即日打電話比我，陰性就3日左右收到短訊，但第二朝已到收陰性短訊

如果我星期一交樽 咁果一日當唔當係第一個工作天

應該都當
就算唔當今日都過左3個工作天

尋晚去排急症拎樽 今朝交左
希望冇野

但係我前日先交樽 希望之後兩日都冇人打電話俾我
另外想問吓巴打睇私家醫生係咪都會收到短訊通知？

聽講急症仲慢過私家

星期六日係咪工作日
我星期二交而加係咪已經安全

冇啊乜9都冇
個護士話陰性就唔會通知咁wo

應該安全啦

護士姐姐話2-3就知
千叮萬囑叫我今朝10點前好交 有一轉車去化驗所

排得耐唔耐

4個鐘先走得 仲要同過71歲中招過身既患者overlap左果段時間

唔耐, 一個鐘左右

公立計埋睇醫生嗰日起最快三日有

我尋晚去律敦治 好耐

政府驗幾錢

星期二交，今日都無消息

今日中午去將軍澳排，一個鐘左右，不過好多人拎個樽

180急症室費用 連藥

慈雲山交樽個d係咪快d

thx

瑪麗交樽話要等五日

港安果d即日有
不過1500-2000

今朝交左

公院到今日都係血汗工廠日日清

其實後生嘅，可能等結果得嚟都好咗

其實平時冇痰點樣吐口水

夾硬咳出黎

邊d唔收

今日去咗卓健
攞樽仔
唔使等
15分鐘都唔使

陰性都會有

我嘅意思係拎嗰陣唔使額外收錢

咁我私家醫生果啲樽 其實係咪都係送去比公院驗
因為我問過醫生佢哋話佢哋唔收錢係因為呢啲係政府包

衛生署陰性無通知,打過去問
但話星期六日唔計工作日屌

係, 所以我今日連續幫襯左8間藍店少少野

其實我都係 朝頭早起身個口又乾 跟住將口同喉嚨所有口水lur出黎就算

我點知我係衛生署定係醫館局驗？ 我係私家拎樽 第二朝再去普通門診收集果到交

邊到可以拎撙？

驗黎有乜用？
你今日冇唔等於聽日冇

幾錢?

私家食水咁深
去睇街症先50蚊

上星期先有人話佢要5日, 係唔係間間分店唔同

其實私家睇同公立睇好似都係政府度驗
除非你係私人機構俾錢個啲

咁係咪即係話三日冇通知就安全 因為上面有人話政府日日清

去私家驗24小時內有
都係800幾

Concept黎講應該係
其實有事應該即日通知你啦
仲俾你留係人間3日咩
但唔知係咪間間都唔同
我就真係冇通知

其實我都係咁諗 如果你陽性佢第五日先驗到再通知你應該比人屌撚死 但係始終都係擔心自己就係呢個特殊情況

咁可能係送衛生署唔係公院
咁我就唔知

唔好自己嚇自己
你都咁多日應該冇事既

我都諗過你呢個問題..... 我大廈有人確診我先入黎睇呢個post

自己無發燒 但依幾日成日喉嚨有啲乾咁
真係咩都形住自己中事

屌你老母衞生防護中心熱線電話： 2125 1111 / 2125 1122 (上午九時至晚上十時運作)

兩個電話都打可以有唔同答案
21251122個個實牙實齒話3日,even我話我今朝打佢又話改5日既,而且唔分workingday

21251111個個仲on9,強調5日workingday，但話星期六日而加都有做既
咁我問如果星期6驗到係咪唔會通知我,佢又話會架喎一陽性會即刻通知
我問咁但你星期六日又唔計workingday?佢又答我係
我問咁星期2交樽我要幾時先叫安全,佢又話星期2,因為係計working day
好似照書讀咁屌

唔收錢就係送衛生署啦

我去做私家診所
佢問我想做政府定私人
衛生署等1到4日
私人即日凌晨就有email

我琴日先交樽仔渣

遲d用大陸試劑

唔識吐痰

琴日交樽今日有短訊

安全起見等到下星期
冇事既

屌，好撚亂，我今日俾都唔知係唔係聽晚冇call 就冇事最仆街係低燒一直唔退，食退燒藥都冇用

想知有短訊/ 電話個啲巴打係經公家？

巴打交去邊？

有無人打去再睇下咩版本痴撚線咁唔統一
星期六日都做咁分乜撚野working day
3日定5日夠屌

正苦普通科診所
喺嗰度睇完要攞個樽返屋企第二日朝早翻去交返

你哋係有病徵先去驗定係點

岩岩打去1111, 佢都係講五個working day, 但太多case 要排隊驗喎，星期六日佢話都做。
但佢話我係盈健拎樽如果冇事係唔會有sms,
因為佢地fax 返資料俾診所

我岩岩打左去2125 1111度
佢話私家驗的話
陽性會盡快通知你
但陰性就唔會通知你，但事後會出返個report去俾你之前睇個間私家醫生
而佢都話六日係唔計working day

醫院有 wifi 俾你用？

同我問又唔同

好撚多要做
做撚死人

公院唔俾叉電架喎

長過24小時有結果
咁已經無左個意義啦

我諗佢講緊做就24小時all time都做
但通知可能要星期一至五（限陰性）
有事就即刻捉9你
咁樣岩concept啲

我又係有低燒頭暈暈鼻塞少少咳同痰聽日交樽仔 驚到仆街

姐係淨收診金加三日藥 咁？

尋日朝交，話要4/5日
但今日已經有result

Source?

Yes

政府診所？

要比50?

係咪街症?

你地等result嗰陣有冇番工

記得幫襯藍店

我再打多次去問佢同我講係咪都會有sms
因為都係send去醫管局度做
屌你老母我上幾個電話係同我講唔會有sms喎陰性
想點另外21251122我問佢邊度佢話1823分流
1122就未問係咪衛生署定都係1823,有無人問下
我打太多次究竟陰性有無sms

係呀，普通科門診

應該唔會有
護士同我講冇
岩岩打1111都話冇

咪撚嚇我

大前日睇醫生，前日交左樽仔 到今日都無電話無sms 係咪無事

邊度有得拎樽仔?

就咁去醫院排拎樽仔？

嚟到呢一刻都冇得避，唯有做啲有意義啲嘅嘢啦

多謝你安慰

無事
有事係退唔到燒?

你幾度燒?我都有發熱

岩岩打去又話有
都唔知我玩佢定佢地玩我
而加簡單總結一下21251122係1823分流我覺得唔準
21251111就衛生署熱線(好似係)
衛生署做係陰性唔會有sms.醫管局會有
衛生署5個working day無人打俾你就安全
但星期六日佢地都有驗我問可唔可以理解為計埋星期六日5日無人搵我就安全佢又話唔可以(btw我覺得應該計既,佢地唔敢講姐屌唔係既話我今日交咪要到下下星期一無人打俾我先安全)

我耳探36.8左右 但個頭仲有少少暈

今朝量係36.2
6點幾係診所量左幾次37.4-37.8
岩岩量左 36.8
聽日交樽 好驚
希望只係公司冷氣太勁 冷親下

咁其實如果等到第五日先驗 啲毒都死撚哂咁制啦

衛生署會提供免費檢測服務比私家診所，但係私家診所多數會收你"手續費", 收幾多錢係睇診所

好撚on9,如果我屋企人確診,當13號驗17號知結果
我係密切接觸者要隔離14日,佢就17號入院
一般唔駛5日出到院,屌你老母我咪未隔離完有事個個已經出院

同埋公院都日日清 洗唔洗真係排到第五日先驗到

我今朝交左，好驚呀
姑娘話呢一至兩日有消息，希望收sms就算啦

一開頭我諗住可能保守d俾個時期長d
但又覺得政府咁鳩真係可能要5日

應該唔會等到5日先驗啦
應該日日驗既
係出result慢咁解

衛生署唔會有sms
醫管局先有

之前上佢嗰個同心抗疫網站度睇 仲寫話私家醫生可能更快有結果 點知最慢

你有咩病徵

我低燒加喉嚨痛

我有低燒同頭暈但無喉嚨痛 驚到仆街

37.5先燒唔好自己嚇自己先
我已經兩日37.5~37.9,
食消炎同退燒藥都冇用

我都好驚唔想中呀

會點醫你?

我都係keep住呢個度數 食左退燒藥有好既
但冇幾耐又黎過

除非你老到人瑞咁
如果唔係病惰嚴重極有限

佢未爆發得咁勁之前就話陰性都有
我呢排驗咗 佢嗰陣話陰性會係msg 陽性係電話
我等咗六日都未收到就再打去問
嗰邊又話陰性就唔會有通知
啲消息勁混亂

有啲無接觸史既人都去驗
搞到醫院驗唔切，真正中招既驗慢咗

交俾衛生署定診所
我都係14號交但而加都無消息

其實未睇醫生之前我一直都係呢個度數 但係睇醫生嗰日就有度到輕燒

診所話陽性的話24小時內喎

但你係咪探額頭睇唔出？
因為我係耳探先話我低燒
但探額又冇野

未驗到你點知你陽性

咁耐?
我去門診由比錢到我走都係半個鐘
但要聽日先交口水

佢個樽有叫你留電話架

政府野, 驗到有咪即時控制你囉
驗到無, 咪拖到最後先通知你

去報失

有無做lab既人解釋下點驗
係咪好似驗愛滋咁全部一齊驗驗左個筒血有事先逐包逐包驗
定真係一個case一個case咁驗

我星期三交口水, 星期四就知結果喎

要番工呀

而加睇落衛生署同醫管局行兩條線
醫管局就有sms,衛生署就無
都幾撚on9,衛生署去派個d都係高危地方反而無

和理播

其實想問好耐
之前2-3月唔係話潛伏期初好難驗到
所以驗黎都無用 要等14日有病徵先驗
點解歐美爆左之後又可以驗到？
係技術進步左定點？

巴打係睇私家定健康院？

頭痛關唔關事 連續痛左十日 有少少喉嚨痛

邊間

我果間真係逐枝驗的。如果真係pour埋一齊會怕miss左d borderline sample。

至於點解要咁耐先有結果，有無諗過DH由收sample去到對資料，再去到做test同出報告，再去到通知patient中間有幾多程序
特別係DH一日收咁多sample

公司強制要驗
星期五去政府診所
星期一朝早交樽
星期二有sms

巴打做個間係 7x24 都做嗎？

我一直每日都係屋企用耳探 都未發燒過 但係去睇醫生嗰日用舌探 就有少少燒

係呀，最想知呢樣嘢

隔離屋個老人家早幾日確診左
我喉嚨今日開始痕 要去醫院排樽仔先

我果間做星期一至五
朝九晚九
所以出report出得慢d

醫管局快好撚多 同埋有通知 清晰好多

希望大家都冇事啦

「這名日本女性在南部就學，從2月底就待在台灣，6月20日返回日本，在日本隔離檢疫期間檢測出陽性」

呢幾日齋係喉嚨少少痛
個人比較焦慮成日覺得自己中招
今日去診所睇醫生
電筒照完喉嚨話有啲紅腫 少少發炎
就咁開咗消炎藥
其實我係咪應該另外再去驗⋯

世界末日

Thanks. 個女仔可以係無病徵帶病毒

去醫管局診所睇

點解唔俾叉電?
我媽之前入廠都可以叉電

ching 我都一直唔撚退燒
早二日又感冒喉嚨痛 今朝交樽仔

冇通知姐係冇野囉
其實lab應該好快知結果
但係唔中個班咪慢慢通知囉
真係驗完旁邊禁個制就出sms咩
人地唔係幫你地做body check 係要捉啲確診者

佢係咪會直接驗埋？？

我都希望係咁 唔怕佢遲通知我冇事 怕佢驗唔哂搞到遲驗又遲通知渣

政府既話你中既幾個鐘就有電話
無消息就無事

交去衛生署係咪要等好奈

早知去政府驗 而家私家計埋要等7日

我冇發燒冇咳 喉嚨都唔係好痛但係涸涸地
實在太淆 非不得已都唔想去診所
講完比佢聽照一照就話喉嚨紅腫發炎
食多兩次藥聽日睇下點

應該係送番去醫管局化驗所

50 蚊 好貴呀媽

申利: 政苦門診

我噚日朝早交樽仔
本身話3-4日先有結果
但係今朝7點已經收到sms
過程唔使24小時

睇政府診所？

前日發高燒入左急症
攞左樽仔 琴日交左
今朝一早有結果

有咩好驚 touchwood真係陽性
即刻打鑼打鼓搵你啦 接你去隔離啦
仲比你慢慢驚黎驚去？
Send negative 訊息 係因為行政野 需要時間 先要等幾日姐

巴打最後有冇事 除左高燒仲有冇咩病徵

經私家診所派樽
交去政府
聽大家講話收結果會慢d
但係咪suppose陽性嘅話都係應該好快知

結果陰性
星期三個日訓醒就突然發高燒
仲有肌肉痛同喉嚨痛
我當日我耳探燒到39.幾度

咁樣講法咪啫係星期2朝交既，今日晏就先驗緊？
已經過左成4日...
利申：14號交，睇私家經衛生署

但衛生署係冇訊息通知都要你等五日

冇事就好了
希望呢個po既大家都冇事

今朝交左，希望無事。

撞曬番工時間我都想check下
屌星期六早上先拎得去- -

真係唔明點解衛生署同醫管局會一個有sms一個無
唔係應該共用檢驗室咩

有，所以驗完都係唔想等
再去私家撩鼻，即日知結果

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

醫管局應該係醫院自己lab有得驗，拎上樓就幫你做test；DH就gather哂全香港。淨係sample 量同埋中間d程序都差好遠啦。

下個月頭生日 阿媽有病徵今日驗口水住重災區附近

我入急症個陣有照X光
照完出黎個肺無乜事已經安心左
不過都要照交口水
希望大家都無事啦

陽性都等佐3日

same

有咩病徵
祝早日康復

由交樽個日開始計？

頭先問左有事有電話，無事4日內收sms (唔計星期日）

我去政府門診
交完口水第二日就SMS話陰性
淨係俾50蚊診金

不過因為急住想驗
電話預約果陣得返其他區既診所
第二朝9點要過到去都幾難搞

自從個疫情開始爆
個人每日就好撚緊張好擔憂
到琴日開始個人就好攰好攰
不過無咳無發燒
但都係決定左去驗
究竟關唔關心理事？
希望各位ching都無事！

想問去到醫院係咪同登記處講想做檢測就可以啦？

兩面係各自獨立做

大家都好似幾個月前咁緊張了
成日都覺得呢到唔舒服個到唔舒服

希望大家都無事

最慘係一驚個人就會熱
熱又擔心自己有發燒
真係好折磨

好似係要有懷疑病徵先會比你驗

幾錢？

還好嗎

嘩 準備報案

交完樽第二日朝早已經有通知

診所定衛生署
好後悔唔擺落診所
陰性都唔通知下心情好差

CT數37 可能係偽陽

我睇診所，交左樽仔既兩日後醫生先打比我

我呢幾日頭痛，永遠夜晚發熱。
無喉嚨痛無乾咳無肚屙，暫時有味覺，無發燒。
今日睇咗醫生
聽日放低驗
叫做唔洗心掛掛

我5月頭個時都好似你咁 擔心自己中招就真係咩都形住咁身體唔舒服 唞唔到氣 個d

之後去普通科門診到驗同埋順便驗埋血 血清等等

醫生講香港人大部分都有壓力 今次既疫情更加令到人情緒有焦慮 有焦慮真係好折磨

如果佢覺得你可疑唔駛比錢.
我睇左兩個醫生，兩個都係西醫
第2 個個係from私家醫院醫生黎
佢要我比$90 但第一個個唔駛比錢
最後，$90 個個叫我去拎返份report

呢個情況係私家定政府健康院？

去卓健果啲驗都要等4-5日？
我打上去佢話最多兩日會有結果.....呃人架

公院只係做住院病人、急症室同政府門診嘅樣本，如果係私家醫生但政府包應該係衛生署做。

目前公院樣本都係即日清，一日成千個，做到想死

想驗要點?1

開頭有乜病徵架? 早日康復

睇新聞好似話衞生署近期每日做成8千個

係呀

BH $2680
2個鐘有報告

去睇私家醫生，同佢講你想驗，佢會俾個樽你拎返屋企留樣本，你自己拎樽樣本去就近的衛生署收集處

政府醫院呢?

唔係我.我識果個人係.禮拜二交樽今日先通知

肌肉痛

去一般政府街症診所睇醫生，醫生覺得你有需要會安排你驗

去醫院急症室同上

想快知結果同平
就去急症同門診
驗完只會收sms
但唔會有報告
通常一至二日就收到sms
係私家驗就會貴同埋耐
因為驗完係會有書面報告
要等報告返診所
宜家咁多人驗
起碼要等一星期
至於收費就要視乎個醫生賺唔賺錢
有d醫生就唔會比報告你
但會寫封信話你無事
如果返工要有證明無肺炎
去急症同門診會好d
好多公司都要有結果先比返工
搞到成個星期都要攞sl直至出報告

邊間同幾錢呀Ching

去睇私家醫生，都可以送樣本去政府化驗所化驗，化驗嗰part唔洗錢，不過醫生會收診金

我睇公立醫院，唔知係咪爆得太勁check 得快d

咁如果我私家醫生交樽仔係交去醫管局既普通科診所
咁會係醫管局幫我聽定衛生署幫我驗？

衛生署

急症睇左 仲照埋肺2日後就send左sms通知

依加衛生署個啲 等兩到三個工作天(星期六、日唔計)
如果係陰性唔會有sms通知
陽性就會打俾你叫你去檢疫
利申: 10號交左樽 依加無電話無sms
等既過程係最痛苦好L大壓力

好明果種感受 等待既過程會好大壓力 係屋企都要戴口罩 驚有事唔想傳到比屋企人

係有刻都真係想放棄生命就算 好大好大壓力 喊到傻撚左

但你有咩徵狀？ 呢幾日會唔會食左藥會好番少少？ 我琴晚未收到通知果陣 發左兩次惡夢

有冇抽到血
個日比人抽左四管血

其實應該關你交樽交去邊到事
我星期二十點交左去衛生署收集點 到而加都未有消息

大家睇下條link 就明

驗咁慢已經播毒一星期

好似話交去邊都係衛生署驗

同埋想問大家個樽仔有冇寫個人資料？
我喺個袋出面有一格放咗張紙仔 寫咗啲個人資料
但係樽仔上面咩都冇寫 好驚佢唔知個樽仔係我

Same..自己拎去政府度交樽

有寫架喎

PS 啱啱lur完

想問下大家係有啲咩病徵所以想驗？😥
我喉嚨痛同埋痾過一次
不過醫生話我喉嚨同扁桃腺一向都成日敏感同復發
係以防萬一都係驗下好啲
啱啱lur完口水 準備一陣9點去交😭

我就係係依間驗，
星期三交樽，今日星期六，未有消息
咁樣算唔算違反商品說明條例

政府驗 朝早交 第二日朝就知

我星期一睇時佢話今星期四左右有消息，星期五打去佢話無咁快，最快都下星期一

係，慘過驗愛滋，中aids都係自己有事自己孭，仲漢炎... 累9埋家人朋友同事

想驗

我都係
去睇感冒 跟住就俾埋樽仔我拎樣本去政府診所驗

我想問下我尋日星期五朝早交樽，佢星期六日會唔會通知？
我係診所睇

抽左已經拎左DNA

我情況同你一樣，但爬完文又打過電話去熱線，冇一個肯定答案，有人確診三四日後先通知

照我理解，唔會「確診三四日後先通知」
應該係太多樣本，衛生署化驗室未可以即日處理到，
例如星期一收到你個樣本，要輪到星期三先開始處理，到星期四有結果確診，就即刻打電話俾你

因為而家太多人驗
一日淨係一間診所都收十幾二十個sample
未計自己攞去衛生署個啲
所以係真係需要4-5日先收到通知
利申: 做緊診所

你嘅程序岩，其實我想講係，要肯定自己有冇中，要等三四日都冇call 先比較安心，衛生署仲要唔計星期六星期日

有二點想請教一下大家！
今日去衛生署門嘅診交樽，見護士會分流兩條隊。
一條係比睇完政府門診交樽
一條係睇私家診所交樽
請問兩條隊分別係咩？政府睇會快d有結果？
另外，睇私家去政府交樽，到底會唔會有sms?

抗疫疲勞

你照叉吹得你脹咩

如果你係經私家醫生轉介去衞生署驗
如果確診，衛生署會直接打電話俾你
如果無事，衛生署就只fax報告去私家醫生診所，再由私家醫生通知你
如果你等咗三四日無call，可以打電話去私家醫生到問有報告未

「睇私家去政府交樽，到底會唔會有sms?」

如果確診，衛生署會直接打電話俾你
如果無事，衛生署就只fax報告去私家醫生診所，再由私家醫生通知你 （無衞生署sms)

點算呢幾日都有啲喉嚨痛 真係好驚自己中咗招 係味應該落普通診所睇完再問佢哋拎樽仔交去驗？

我星期一去政府診所度睇
星期二朝早交樽
24小時內有sms通知result

係
驗咗無事，自己安心
驗咗確診，早日隔離，減少傳染俾其他人

琴日朝早政府診所交口水
今朝收到陰性sms

你係睇政府診所醫生定私家醫生？

睇政府
樽仔有貼紙，有名有日子時間barcode身份證number

我星期一交，到依家都未有通知

驗咁慢我都好返啦

我都係尋日交但我收唔到 好驚

星期2交左樽去政府收集點
依家都無消息

咁貴聯合驗$820，即日有消息喎

電話預約果陣有冇指明想驗深喉？定係普通book睇醫生咁

我都在扑野家食緊早餐... 等報告

普通book睇醫生就得
電話預約係電腦來的

我衰在on9信佢寫1-2日有報告
打電話追又追唔到
打去X健hotline，打幾次，已經難打，辛辛苦苦打到，次次唔同人聽，
一係叫我繼續等，一係叫我自己搵返做間分店，
問佢星期六出唔出報告都答唔到。
問佢有消息點通知，有人話電話，又有人話短訊。
打去分店，一直等聽，響到佢接左再收線。留言又唔覆。

依d仆街公司真係幫襯一次算。

咁又冇 佢抽你咁多血做咩

我都唔知

其實我知道自己冇事之後 仲keep住喉嚨痛 同頭痛

尋晚去驗左,陰性,叫做定D

我喉嚨痛都未好
仲食緊消炎藥

愈黎愈痛同乾 已經食哂d藥

我去左正苦門診到睇完醫生再驗
星期五交左, 今朝已經有SMS 話冇事
如果有人打俾你, 你就大件事, 因為多數係陽性先打黎

普通睇醫生咁樣約時間

我都係尋日交 仲未有sms

岩岩衛生署打黎
如果經私家拎樽仔 最快要5個工作天
陰性會send 翻個report 再由診所通知
陽會由佢地親自打黎安排隔離
星期六日唔計
仲話呢排太多人驗 所以會慢

仆街 要淆多幾日
星期三交樽...

我都係

點解衛生署會打電話俾你……

你岀街個刻已經死左

可能你交嗰日冇事，等緊嗰幾日先奶野

如果一直唔聽佢電話 = 未確診可以周街走

政府急症個分流檢測站係咩黎 佢話可以即日知道結果 有冇ching用過

醫管局已在多間公立醫院的急症室設立「分流檢測站」，當中包括在醫院範圍內、合適的室外通風地點，設置指定等候區域，讓病徵相對穩定的懷疑個案在接受2019冠狀病毒病測試後，安坐於檢測站內等候，可即日得知測試結果。新設置的分流檢測站將縮短病人得知測試結果的時間。

即係姨家中左都唔會即日24小時知道？
尋日早上六點幾交左
姨家都無有sms
衛生署陰性無sms定驗唔切

頭先去咗私家醫院做，等結果

Agger, 我都係做聯X醫務 $ 820
公司要求

個醫生仲好正，問我想做政府定私人
政府要有症狀先得，個醫生：“你-有-無-鼻-水？”
跟住我話公司包，之後就話 咁公司都預你做私人架啦，淩晨就知結果

之後問番個醫生，話 d 公公婆婆想做又無錢
要好誇張引導佢地答，又無得講到出面

如果你睇私家診所拎樽，陰性冇sms

驗完冇事又出街 不如唔好驗

前日打去問 飛左落留言信箱 依家打翻黎

會唔會仲未驗我個樽

噚日打過去衛生署問 佢地都係話3日有結果

利申 10號同14號都交過樣本

另外 得陽性先會有通知
如果計3曆日後都冇通知的話即係你已經safe

我今朝打又話係5日左右既 到底係3日定5日

其實14號交果個係覆驗嘅 因為第一次個sample量太少驗唔到
咁衛生防護中心係13號下晝4點打比我嘅

推算返都係3日內會攬到你份樣本

我都覺吸一啖氣都細左
又有少少痰

想驗最平係唔係都係排政府診所 $50？

想問下耳仔探幾多度為低燒？
我長期36.9-37.2
但最近個人feel到有啲熱

驗完又出街咁點

幾多度

如果咁計，佢地星期六星期日都有做野喎

廢撚到西咁 政府做少少野都做唔撚到
推埋d送中條例就好撚快
呢d野就完全冇程序可言

有啲擔心想book政府門診驗多次 睇落政府門診快好多
如果想book星期一係應該星期日打電話
定係星期一朝頭早打？

咁如果有輕微發燒會唔會唔比我入去
因為試過幾次自己喺屋企度都冇燒
但係去嘅途中可能天氣太熱本身自己體溫又係偏高果種人
好易會踩界發燒

醫院管理局：閣下最近的深喉唾液檢測結果呈陰性反應。（請勿回覆）
今朝收倒

有無得淨比錢拎樽

等左好耐都無消息 政府診所交樽 幾時先有SMS

唔會呀，發燒會有特別隊伍

好啦 咁我晏啲打 聽朝都打去試下bk唔bk到星期一

點為止少呀 我都交左樣本佢 我吐左兩啖
我仲諗咁大個樽要幾多呢

我諗住裝滿比佢

啱啱踩急症拎樽 $180連藥
但佢好似要好明確嘅病徵
我呼吸嘅時候有啲冤冤地痛
但唔係太嚴重 未到刺痛
點知好似吹大左 比佢捉左入去照X光
個肺照出嚟清 拎左樽聽朝返去交

出咗結果，陰性
嚇死我

？$

頭先去左診所拎樽
果到d人好似唔太想比
但唔驗點知有無事

2000

我今朝打
本身果間full booking
直接駁去附近第間就有位

我都係啊屌
分流 量血壓 入監察病房
每去一個位我都強調我想拎樽
點知個個都係度找波 唔想比樽我咁
我唯有吹大少少 點知捉左我去照X光
喂大佬我想要個樽啫仆街

養和？

你bk星期日定星期一？

好快

邊間？幾錢呀？

養和

最少一星期

我老豆星期二都交左而家都未有消息

今日

千其唔好裝太滿
至憎d仆街裝得太多，一開蓋就成手都係

我係兩啖 都驗到

我唔係DH做，自己公司做一次只係要幾百ul, 你預1-2 ml到已經足夠repeat幾次。

如果想去政府平平地驗係咪去急症

急症平時唔係普通感冒都要照肺架咩？

琴日去私家診所睇完 醫生叫我今日朝早交樽仔
佢話基本上夜晚之前冇人打俾你即係冇事
如果要result嘅話就一個星期後等政府fax返去診所

有巴打上面話4日後先通知佢陽性

星期六日都計既我相信
我星期2交當真係5日唔計星期六日咪下星期二我先知結果
佢星期六日都有確診個案出無可能唔計六日只計WORKINGDAY

我諗佢都係保守啲先咁講 正常應該係計
但係始終驚嘅都係自己 所以最好都係當佢唔計
捱果7日

x2

佢地見你個肺咁清有冇即刻黑臉兼想打柒你

我前幾個月同屋企人一齊驗
又係政府診所
我第2日收到sms
但我屋企人第3定第4日先收到
我諗政府野 始終係亂d

但係我私家診所醫生應該唔會呃我
會唔會係巴打 吹大左

你地班友交完樣本仲有無出街先?
唔好咁仆街好wo

仆街 X健星期三交樽，星期六都未有消息
嚴重違反商品說明條例

樣本唔會過夜

星期四交樽揮手區

佢係咁問我係咪斷過骨

報咗海關先啦

而家咁多人中咗更加多人做 加快速度

我都希望係

呢個如果係真既話 就係全個post最好既消息

巴打你等左幾耐？程序係點？我打算今日去

想問下你急症等左幾耐？過程點樣？今日應該會去，但預左勁多人

用自己呼吸機個電位

琴日去左急症室攞樽 冇照肺 大約兩個鐘到

佢只係俾個樽你，咩檢查都無做？

佢有聽到個肺 話冇問題

我都係14號交個樽
但未有消息

星期五交 今朝收到 SMS 陰呀

15號交樽，重未收通知

我星期一開始發燒 其他乜病徵都冇
食藥食退燒 一唔食藥就燒返到38.5
燒到星期五都仲燒緊 星期六就完全退左燒
星期2睇盈x星期3朝早交去正苦收集箱
到而家都未有結果 人都好返左都未有結果

我喉嚨成日唔舒服但又未至於咳，咁使唔使驗好呢？

冇喉嚨痛 但發低燒同頭痛都好驚

我睇左診所先 佢一聽到我話呼吸困難 就轉左我去急症 跟住護士分左我去次緊急 我再等左兩粒鐘 個醫生見左我1分鐘左右 就叫左我去照肺 之後再比埋樽仔我

我星期二睇私家，星期三交，今日都有消息。
如果係轉介，正常係醫生收通知再話你知

大家有病徵情況下未有結果係咪都無返工？

想問下巴打個樽仔係咪剩係寫左名 同身分證 冇寫電話？

你地未有消息嘅時候有冇番工？

驗黎把鬼，結果陰性又點。你等呢5日內中招都唔出奇

驗黎做咩啊
等結果期間又周圍走又傳屋企又周圍傳染人有撚用咩

請左一星期大假

我病假到今日，但仲未有結果，頂

頂，手殘。
我係今日都未有消息。
正常係佢地fax比診所，診所再通知病人

拎到星期五，醫生預計星期一先有，所以琴日再去睇多下拎多張假紙。
佢話未有有結果返工始終有風險，有事就去你公司捉你走仲死。

要驗/預備驗,拎左去驗期間唔好出門,
否則等結果既幾日都有機會惹到, 咁驗黎托
想快去私家醫院,

養和,浸會,寶血1500-2000蚊,
唔俾錢就等通知,

見有D 人重覆驗, 都唔明咩心態,好想驗到中為止?

個樽冇寫電話 number, 交樽時姑娘抄底樽資料同問我攞電話 number 同 show 身份證

Same 唔該巴打

冇消息就係最好嘅消息

都係睇完醫生就有樽，留完口水隔日7點鐘就有sms通知 你有咩病徵

我咳左排..食完藥都無用

我初頭係食左間中左招嘅餐廳之後喉嚨乾同小小痛，低燒頭痛就去check ，好彩陰性

早d check 自己都放心d

冇發燒但喉嚨痛左好多日驗唔驗好

覺得自己有需要就去驗啦 對身邊人同自己都好

個樽扭唔實漏咗
係三日後先fax紙比診所話漏
叫你再做過

你唔可以留過夜樣本啫

個陣啲護士比樽我個陣講到明
個樽扭唔實同有口水漏出黎唔會幫人驗

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

其實可唔可以快少少
我星期二十點交 聽日都唔知會唔會有通知

有病徵就去驗

有冇嘢驗前唔見去報失

過左五個工作天都冇call就安全

即係唔計星期六日？
你去咗政府驗？

我去門診驗
又平又快

星期三10點前交，到今日都未有通知。
有無人都要咁耐?

街症係咪打電話約？

應該唔計

門診定私家？

我都係咁，但佢同我講要等3-4日先有結果

請左一星期假都未有result,😑😑

又唔想俾千幾蚊，屌

星期日交 今朝收SMS

最近幾個月條氣都唔多順咁 又有嚴重鼻塞
但去過兩次急症照心肺 抽血又話咩事都冇
肺好清 今次又係呼吸唔多順 諗緊驗唔驗好

要咁耐咩
佢同我講話touch wood如果有事就1-2日通知,然後就會成棚人去刮你
冇事先至5日有SMS
所以開左3日假比我

利申:去普通科門診

唔知係咪長期戴口罩影響 好細個有鼻敏感 但之後十幾年都相安無事 就係今年先再黎料

Walk in 定提早一日打去預約？

我呼吸唔多順 加上喉嚨痕

仆街新嘅樽 幼到成隻手指尾點吐入去

岩岩我再打去衛生署，佢話今日星期五都冇收到電話先安全

上星期四睇私家醫生拎樽，上星期五交，持續低燒。仲叫我冇咩野唔好周圍去，自己係屋企食退燒藥

啱啱都係照去私家診所攞樽驗
聽日會交樽

醫生都係話要等3-4日
但佢話3-4日內有電話打嚟應該就係中咗⋯
加上佢哋啲報告要fax去診所

過咗3-4都冇通知相信就係good news

政府？咁快？

我上個禮拜二交樽，到今日為止都未出報告未有結果。

我星期六交，未收到

問題驚無通知係唔見左你個樽呢...

咁係咪應該算冇事呢？？

但公司要健康證明先可以返工呢

I know that that feeling
老細上星期三，六，今朝都問我有結果未

我仲慘
同事遲過我驗，已經有result ，我仲未有，
公司都有問我有結果未
大家冇就話姐，人地有我冇幾難解釋

但問題係。未出結果。照返工?

我都係擔心呢樣野

跟住話你個樽漏

巴打係去政府診所拎樽驗？

急症室 因為身邊有人確診好驚

正常門診有sms喎 仲要好快

有冇圖 暫時未見過新樽

好大機會中左喎你...

NO, 驗左唔代表你呢個星期唔會中招

報失喇

果隻應該係比棉花棒用...

岩岩收到通知啦，本身重諗緊點答老細點解咁耐都冇result

屋企人上星期五驗 當晚就有消息（私家醫院）

同屋企人同一日交
不過佢係政府診所，前日交今日就有消息
我係大廈交話要等5日冇消息就冇事
等結果真係好難捱

係咪打電話俾你？有冇得攞返張report?

14 號一早去交。。。到而家都冇result

交完有無返工?

如果無病徵去check, 可以返。
我就係發過兩日燒，假紙extend到今日。
老細又追問過幾次有結果未?
有諗過問老細，如果同事唔介意未有結果就返黎，我都可以返工。

都唔知等到何年何月。

診所打俾我
份report 係fax黎，直接係返診所拎

都要成5日先有
聽朝去交，即係至少25號

我14號交 仲未有
但未驚過 我冇病徵 同時亦戴好口罩以免自己傳染俾人 我交樽都係純粹做俾公司睇 順便呃多三日假

其實最主要係唔係有少少燒 就去驗?

37.5 以上就要驗

冇發燒 喉嚨痕想咳呢？

我都驗咗，佢本身話24小時至4個工作天就會有結果，但我24小時唔夠就出咗結果，衞生署驗就唔通知你有冇事，醫管局會有message通知你陰性，兩個都係有事嘅話先會打俾你

我都係15交去健康院
未收到電話
但打去診所完全無人聽...

不過都好嘅 至少知道佢會俾返個結果我
無了期等好痛苦

耳探係唔係差唔多38度先叫燒?

Same

診所應該幫唔到手

16號交樽 今日收到私家診所打黎話陰性

正喎，咁快知

等左5日...

你係邊個驗? 2個都係放低樽仔就得?

我係普通門診驗，即係醫管局
係呀

上星期一睇卓健，星期二交比衛生署，岩岩終於收到卓健既sms了（等到頸都長）。。。想問係咪可以問卓健拎返書面報告？

想問吓有冇人知跟大廈交樽係咪會耐少少先知道結果

屌佢老母-.-要去拎先知，仲要佢地收工先打黎

個頭有少少暈 同嘔心,需唔需要去驗？

最後今日都去左寶血驗 後日知驚驚

之前攞咗報告negative
好撚驚
會唔會突然call返我
其實調轉咗報告

正常應該係會fax返報告俾卓健，你可以打返去你間診所問有無收到

應該係 屌佢老母臭閪
去旅行唔鼻塞
係香港好易鼻塞

我17號去睇，18號交樽，19號知結果

佢出結果有冇特定話幾點會send sms

我係門診驗 星期六交樽 重未收到msg...
點解個個都好似好快甘

幾時交？

前日
睇區議員d post 話有事嘅話就一兩日內通知你
三至五日冇人通知你就即係冇事
但係唔知而家咁多人驗仲係咪五日內
等結果真係好緊張

依家懷疑係經私家醫生轉介嘅，應該都幾日驗到。不過要出返報告比醫生，可能用多幾日時間。

利申： 星期三交樽，琴日下午醫生仲未收到fax通知。

今日問已經加左價了

甘快
公司係甘問我有未

我想問所謂咳, 係持續咁咳先算, 定係間唔時咳都算呀?

我今日都係好驚好擔心
希望大家都無事.

可以提早一日，打去普通科門診，每小時搭正會放一次位出嚟
其實都唔難約，因為如果你想約嗰間冇位，個系統會自動問你去唔去其他附近嘅醫院（當然係要其他醫院都有位啦）

有啲遠啲嘅診所好多時都會有位，仲要而家啲人冇咁敢去睇醫生
嗰日我去到驟眼睇好似大部份都係抽血覆診嗰啲冇得唔去嘅人

你都係跟大廈交樽？
會無事既我一開始都好驚好擔心
但咁樣反而個人會更加唔舒服

上星期五急診交都仲未有消息

要幾點去排隊先攞到籌？

麻煩哂

係咪篤到好入呀

鼻2.5cm 就得
喉嚨就喉嚨位同脷後面
自己篤架 篤完想嘔

吓，又話篤鼻篤到想死既
口水唔係吐出黎？間間唔一樣？自己篤會唔會唔準架

唔係深喉唾液。係鼻咽測試。姑娘有教學。鼻2.5cm就夠。喉嚨就篤到就得。佢一次驗2樣野。有鼻有喉嚨。會準過口水

唔該巴打

我星期四交
公司話冇健康證明唔返得工

星期幾交

最弊係777話應付到每日10000支
實際上應該做唔到囉，希望知情人士解答下

我都係上星期五交，今日都未有消息

你係邊到做？
有d好似係陰性就唔會收到電話

我上星期二交的都未有....

我都係但覺得自己無病無痛

我星期日俾樽到依加都未有結果 好撚擔心

私家診所？有排等

今日深喉完

卓健唔知等幾耐?
都成千銀

連電話都唔會接

星期日放樽仔現在都未有消息

想問大家交樽洗唔洗排好耐？
唔想停留係個到太耐

林鄭話有quota嘛，d 公司咪叫員工去驗完先返工囉

依家冇報告又唔撚俾我返工

唔使等

交樽唔駛等，係結果要等

我同確診者食過飯，算唔算呀豬呀狗？

去私家診所再交樽要等幾耐
好唔安落

我上星期五交，而家都未知

通常私家收到sample會即日比到lab,番得早的話都仲可以即日出到result,快的話仲可以第二日出到報告比診所，第三日就叫你拎報告。

唔好彩的話可能中間要等多一至兩日

我係交返去政府門診到

如果交比DH就要更加耐了
私家都做到爆哂煲，DH更加唔洗講
希望大家可以體諒下

前日政府門診睇
琴日交樽
今朝收到HA sms

咁快
我都係琴日交樽
不過唔係政府門診睇
私家診所個啲樽可能耐啲

我都等左7日
岩岩打去衛生署 佢話5個工作天無收到電話就呈陰性
唔會再有report

支那口號係四早
早檢測 早報告 早隔離 早治療
港共冇左早報告，係因為冇人手出報告

接觸確診個案的日子是9/7，
16/7交sample，未收到任何醫療機構回覆，
與確診者接觸已到14天，
但公司話我要有健康報告先準返工。

自己交樽嘅根本冇報告 係連電話都冇個啊

俾大家參考
我星期一朝早係政府普通科門診睇醫生兼拎樽
星期二早上交樽 （入房交 唔係就咁放門診門口收集箱）
今朝（星期四）7點左右收到醫管局msg

診所話有 但打去衛生署話無

其實係咪要私家醫院／X健個堆先有書面報告早知唔睇樓下私家

你幾時打去衛生署架？
我今朝打佢同我講話要等7日

有冇人係睇私家診所，交去衞生署又已經收到結果㗎
最怕係驗都未驗

想知會唔會有sms
我係交返去醫管局診所
定係要經返診所先知

今朝打
早三日打就話有事三日內會打電話 五日收唔到就呈陰性而加要等report先俾我番工 衛生署又話唔會再出report
打去診所又話report未番

打左去診所，佢話如果有報告，衛生署會fax比診所

我上星期六驗，今日咩通知都未有

你經私家醫生轉介比樽HA, 定係直接門診睇?

REPORT 係比私家轉介果D

我係經私家診所

但係唔得過.
你無REPORT 都要比個SMS 醫生話無事啦, 如果唔係點同公司講陰性無事.

我都想知 等左7日

我懷疑我地d 樽唔見晒

好浮動同我一樣

樓主係咪再睇咗政府？

政府控制你份報告，
知道你發過夢就GG。

有冇人收到呀我未呀

今日啱啱交去醫管局診所 醫生話正常有事一日內打俾你

我前晚睇急症 尋日交樽 今朝收到sms

識人五日後先收到確診電話

係診所睇再交樽到底幾時先有
老闆係咁問

邊度可以拎個樽驗??

戇撚鳩 即係要政府門診先會有消息咁款

咁你推全港私家都有做咩？ 比錢佢地賺？

利申 : 去左盈x 等左好撚耐

咁癲？佢入左院？

+1，我其實得喉嚨痛，但痛左兩星期，係咪可以照返工先

Book政府診所，唔好去私家

等左幾耐

其實病癥輕微就由9佢啦on9
一陣比人驗到又要成家隔離

入左

我尋日肚痛去睇醫生
度耳仔都37.2度
但自己度公司度額頭又好正常

今日第5日 日日比老細問有報告未

好似我係屋企自己拎部機做化驗咁

有乜事去左附近警署先

仆街又頭暈又作嘔
又出汗又咳又有痰又流鼻血

應該要驗吓

明明我淨係落街買嘢食

絕對係 我交樽個陣已經奇怪 點解會唔同袋同箱放

我上星期六交樽，今日都未有結果

朋友星期一交樽（政府醫院），琴日有結果

政府診所

真係好多人排住入醫院
有post都話要等一日以上先有車送入醫院

盈健? 仲係咪3百幾蚊?

yes

驚唔見左個樣本

Touchwood 明明有但無驗到

屌 換左衫準備出去睇 等5日真係驗黎把撚

book政府/賽馬會個啲診所啦 去個度睇普通門診+驗 肯定仲撚快

星期六驗 今日都仲未收到sms
打去衛生署 佢話正常3日內會有⋯⋯
真係等到個人好煎熬

星期六驗+1， 經診所？

絲打有咩病徵

岩岩book左 都幾方便 即日內都有得睇

係咪話發燒先有得驗

自己交樽仔去政府診所 得喉嚨痛

係咪入房交？

工作日七日以上即星期五交，可以下星期五都未有

老細俾你返就得大，有事就全公司攬炒je

冇入房wor 出面有個大膠箱 啲人放樽仔落去

好似警署仲毒喎
有條友早排去左狗局食飯，咁岩有個鳩通警中左招

我都係 但星期二交 今日仲未有消息

我都想知 冇得驗就哂氣

唔知我哋幾時先收到呢

今日我第七日，冇人搵話我

冇人搵過我

我係上星期四睇盈健，星期五交樽。
今日仲係乜事都冇發生過咁

我琴日打去衛生署佢同我講要等5日

我打左去卓健問，佢地話今日先收緊17號交樽既report

我星期三交 咪有排

想去港安做見即日有
但電話唔通walk in有冇機

結果我今日都未有

星期日交係咪無甘快有

今朝岩交，而家好京，睇上面d人話1到2日有sms

我入左去兩個門口探熱姑娘拎左個樽

其實有冇人係診所攞樽然後自己交
跟住過咗成六七日都冇搵你
但係最終係確診嘅人？！

如果冇嘅話，其實係咪即係超過三四日都冇電話
基本上就已經等於冇事

利申: 交樽後第三日

我聽日交蹲 佢話要三四日 有事打比我 冇事Sms 但係34 日好耐

政府？而家耐左，我見上面d人話1 到2日

同問同你同一日交

佢話多人 你地係有病徵定冇先驗 我有微燒 好驚

同我一樣，星期三個日突然覺得個額頭興興地，返去度到37.3，最勁37.5⋯⋯星期四晚睇街症，今日交樽，我估最快都星期一早上先有結果

我啱啱睇咗 聽日交樽 同埋呢排有啲牙肉發 炎希望係因為咁而發燒

我希望我都係作病先咁，而家冇燒，但今日早上喉嚨有少少痛，而家又冇

講真 我自己中冇所謂 我驚累到屋企人

同問

我都係18號星期六交樽
今日都未有消息

想問下, 係今個星期一係盈建睇, 星期二交左樽去賽馬會, 今日收唔到電話係咪起碼安全左先? 好驚...

係阿 門診一日就有sms了

私家最少都5天工作天

今日交樽
聽日有通知

如果我睇完私家但個樽交去ha會唔會快啲

我收到msg陰性啦好鬼快

唔會 因為私家係交去衛生署

我星期五十半交樽，星期六早上有結果

有，佢話預4至10日內通知結果

個樽唔同？

我係星期一睇完盈健，星期二交樽去政府診所，都唔知幾時先有結果

唔會 ha只係幫你收樽 但照樣都係衛生署幫你做

到底返唔返工好
打去問佢話最快七日

有冇人知星期日可唔可以去交樽？
大家交樽時做咩防禦措施去交
好驚交個時冇變有

其實有幾多係自願驗之後確診？

私家睇 要去衞生署收集點交
有冇人知星期日有冇得交樽？
我睇佢就話收集樣本星期日係9點-11點
係咪即係都有得交樽？

一個星期都未有？私家診所交去衞生署？

今日交咗樽
原來等結果真係咁煎熬

睇診所再自己交去門診 冇事係會有報告fax返俾診所
星期三至五都有打去診所問 佢都係話報告收到去17號交樽仔嘅人
睇嚟一日真係有太多人交樽 驗唔切又出唔切報告

巴打你邊間診所？我今日都再打去私家診所問，佢都係話報告收到去17號

睇黎我星期一交樽要再等最淆驗都未驗喳...希望安全

頭痛咗成個星期，應唔應該去驗

前兩日有啲低燒，食完退燒藥冇燒，但喉嚨有啲唔舒服 諗緊驗唔驗好

21號交樽 24號有正本report

巴打係去私家醫院？

診所

係診所自己既化驗室驗，所以咁快？

佢都係拎出去驗

咁好快喎

尋日朝早去門診交樽 話三日先知結果
識人今朝係第二個門診交 又話兩日有
希望聽朝訓醒有

係咪普通科門診有得驗? 但我預約唔到冇位

所以其實今日都仲驗緊上星期d樽？
利申 交左6日 無消息

政府/醫院睇就真係2-3日內有

屌你老味咩 連鎖私家診所個啲就要join貴plan先快

一般個啲成個星期都無消息 有無搞撚錯呀

香港連抗疫都可以咁反智

2021先會有

琴日交 今朝就收到msg

我都岩岩收到

政府？咁快嘅

唔識喺深喉整啲口水出黎點算?

交左一星期都無消息係咪即係無事
有無人係交左好耐先知有事

我都係第日收到
利申 政府門診

盈健琴日交樽，今日有人打黎
GLS，又話三日後先有結果
咁快要返工

我都想知
我交左成個星期都冇通知

係屋企樓下啲診所嚟 唉幾時先出到18號

你都係診所拎樽再自己交政府門診？

你係上個禮拜日交？

係呀
乜消息都無
診所嗰陣又話3日左右

上星期日交 冇消息 應該冇事掛

咳啲痰出嚟
清喉嚨

15/7 交，未有report

950？

係呀交翻去衞生署胸肺科，而家都冇哂病癥

打咗去衞生署
交樽後7日冇通知就係negative
報告會fax去私家診所
7日後冇嘅話要經診所聯絡翻lab

知唔知星期六日係咪都計

唔知係咪天氣太焗
呢幾日keep住鼻塞 + 胸悶咁
橫隔膜個位頂住頂住

咁我聽日點都要打去診所叫佢追HA了

計埋星期六日

sms都無？

無知兩問

是咁的, 我住緊棟樓有確診, 但仲未被安排去驗口水
想自己去連鎖診所驗, 有冇巴絲打試過?

同埋個test係咪唔經華大/華昇做?

有幾多個人中?
好似話有2個以上既先會安排去驗
但而家到到都爆,預左有排都未到你

咁我都係連鎖診所啦...唔該巴打

你驗完都只係證明你驗果刻無事，唔代表依家無中

咁你依家知道嘅結果，其實係過去嘅你有無中

咁依家嘅你有無中，又要再驗喎

日日都14日refresh

係咁架喇, 點會做到REAL TIME TEST 果一刻.

所以諗唔到驗黎有咩用，除咗有病徵驗，求安心

你咪答左你自己

你真係I total agree with you 啲fd

你覺得驗黎知道中左係無用?

好多都係公司要你驗先驗